男朋友成日send 丁圖比人

我係佢手機相片入面發現左d好正好靚
擺埋d淫賤pose果d IG女既cap圖
佢話佢send比fd
雖然我知正常男人都係會咁
但心入面都係好唔舒服，好矛盾

死基佬

圖?

咪撚煩啦臭雞

我有咩得罪你

吹咩